admin 真係好正

唔知佢地鐘唔鐘意內向冇胸有大屎忽的瘦仔